# Informer

Ein Dokumentationstool nd Planungstool mit dynamische Screenerstelung.

## Funktionsweise

Das Programm startet in dem ein Doppelklick auf eine Datei mit der Extension .dis gemacht wird. Der Disfile enthält alle Informationen für die Screens, Daten und die Metainformationen.


## Qickstart

Erstellen sie in einem beliebigen Verzeichnis einen File mit der Extension .dis. Der file darf keinen Inhalt haben.

Doppelklicken Sie den File. Der Informer startet und erzeugt, nach einer Sicherheitsabfrage, die Basisdaten für den Informer. Danach wird das Proramm beendet.

Doppelklicken Sie den Disfile erneut und der Informer öffnet sich. Sie können nun die konfiguration und datenerfassung im Informer nutzen. 




..